啲幅圖真係夠曬應景

笑到痴線

可惜盞燈係紅邊